《願榮光歸香港》就係國歌

你地想係獨裁下有民主？其實你地仲未明要真正民主，香港必須獨立

你地咁驚激嬲共匪的話，有無諗過你呼吸都會激嬲政權

我地既然要爭取民主，就讓民意說話
正皮=《願榮光歸香港》就係國歌
負皮=收皮

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

光復香港

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

時代革命

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

願榮光歸香港

係國歌
只要我地相信呢首係國歌，「國」嘅概念就會萌生

香港人可以創造咁多奇蹟，點解唔可以建國

根本就係，等緊列入教科書，教育下一代唱香港國歌

p牌冇得投

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

唱歌唔會建到國，但做乜都好，「相信」係第一步，唔好自我設限

今次激唔激嬲中共都好，都冇可能共存，返唔到轉頭

正皮

唔需要明刀明槍講獨立
意識形態係就已經得

你寧願做中共自治區定係建造一個香港國

呢樣正正係獨立第一步，身分認同

唔係我地返唔到轉頭，係中共
香港獨立係中共崩潰第一步

咁香港咪歸左去美國

呢個係目的手段差異
唱美國國歌係引美國注意及求助，唔係因為共嗚或者身分認同

你會話母語係廣東話就係身分認同，但唔代表你唔可以講英文

push

推